是靚午 翠玉瓜餐肉炒飯 配 水餃紫菜湯

午餐肉換成蝦就好
水餃魚蛋雞翼湯

炒飯炒到一嚿嚿

水餃魚蛋雞翼湯

乜撚野黎 ?

魚蛋雞翼湯

紫菜湯都唔得?

住家飯，唔錯丶唔錯。

🐶💩😂👍

是

你食開屎

Home office?

搞咩 個炒飯
有舊白飯

Home Monster Hunter

個湯正個飯就不了

個飯炒到1999咁，好不難食

個湯好似唔錯
但個飯睇起嚟就唔係好得

飯都好味

好味

兩樣都想食

不了